{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006944",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "츄러스1500 메가트리아점"
    },
    "text": "こんにちはチュラス1500メガトリア店です！ ご利用いただくお客様には、誠にありがとうございます。 私たちは冷凍製品ではなく、直接混練して即座に揚げます！ 生地材料は穀物中心から成り、生地自体から香ばしくて味が良いです。 団体注文は事前予約必須です！ 来る道はメガトリア2団地の入り口の向かい側にあり、安養7東福祉センターの向かい側にあります。 しばらくお休みの駐車は可能です。 メニューは様々に用意されています。 オリジナルロングチュウ、オリジナルロングチュウ+チョコピーリング、オリジナルロングチュウ+クリームチーズピーリング、オリジナルロングチュウ+シュークリームピーリング、オレオロンチュウ、オレオロンチュウ+ピーリング（チョコ/シュクリーム/クリームチーズ）、ロングチュウセット5p/8p/-10、 リンチュウ - トークシューティングスター、リンチュウ - インソルミ、リンチュウ - サクサクレイク、リンチュウ - オレオ、リンチュウ - アーモンドチョコ、リンチュウ - チョコレインボー、リンチュウ - チョコイチゴクランチ、リンチュセット8pcs、スティックチュウ、スティックチュウ - コーンコンソメ、スティック チュウ - ハニーバター、スティックチュウ - チーズシーズニング、スティックチュウ - オレオ、スティックチュウ - バターガリック、原油100％アイスクリーム、アチュウ、アチュウ - オレオ、アチュウ - クランベリーチーズケーキ、アチュウ - インチョル。 食材と味を感覚的に楽しめる様々なメニューでお客様のご来店をお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の名前は何ですか？",
            "answer": "チュラス1500メガトリア店です。"
        },
        {
            "question": "どのような製品を提供していますか？",
            "answer": "私たちは冷凍製品ではなく、直接混ぜて揚げるチュウを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような材料で生地を作っていますか？",
            "answer": "生地材料は穀物中心から成り、香ばしくて味が良いです。"
        },
        {
            "question": "団体注文は可能ですか？",
            "answer": "団体注文は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "店舗はメガトリア2団地の入り口の向かい側にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "しばらくお休みの駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "オリジナルロングチュウ、オレオロンチュウ、リンチュウ、スティックチュウ、アチュウなど様々な種類があります。"
        },
        {
            "question": "どのような味が楽しめますか？",
            "answer": "食材と味を感覚的に楽しめる様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "電話予約は必要ですか？",
            "answer": "電話予約は必要ありませんが、団体注文の場合は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は9時から19時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 297
    }
}